皇家MMA , REAL MMA

人地西班牙大佬黎㗎 一陣派人黎斬你呀

人地打開MMA...邊洗用刀

咪係，一下勾斷你隻手臂啦

拉狗有冇機會一拳打到泰臣入ICU